曾俊華就黎當選，係時候幫佢改個花名

快啲幫佢改個花名到時鬧佢反佢可以用

第一代：老懵董

第二代：貪曾

第三代：689

第四代曾俊華叫乜好

要夠衰格黑化佢個種

岳不群

林病就叫689二世

你肯定佢有689票

林鄭係唔柒夠

鬍鬚曾
品客
薯片

呢d太過正常，做得特首一定要整個黑化d既

髒曾

黎料黎料

第四代叫鳴人老豆

貪曾唔係俾曾蔭權用左咩

Sorry 插緊對眼

閱讀理解-100分

hea王

花名要有佢既特徵，例如包含佢個名，佢嘅票數等等

Anymore?

誠哥o岩o岩暗示左，你地無謂再FF喇~~~

都選唔到+x哥都表左態
改咩花名呀

黑人憎

等東方改啦